要通知美國議會律政司檢控官張卓勤屢次盤問被告政治立場 一事

1)張卓勤係刑事檢控專員豬狗不如梁卓然下線,無得賴外判左控制唔到
2)檢控官張卓勤的表現顯示律政司刑事檢控科係嚴重針對特定政治立場的人
證明律政司有組織迫害政治犯係幫到手足攪庇護

要大力表揚其愛國情懷與事跡

呢個咪ACTION
街頭衝突唔做都算

刑事檢控專員豬狗不如梁卓然同刑事檢控科變國際垃圾
短期幫到手足攪庇護
中期所有比doj郁的政治犯係可以獲得賠償

最緊要係超長刑期果班,部分係無證據夾紅官屈人,呢批可以放到
但部分真係影住, 到時班偽中立撚又攪事, 而證明doj係司法迫害一部分就係到時的關鍵

五大只係口號,要有行動推進

有沒可能被袁弓夷睇到